---
permalink: 20180515
category: Cupomer
---


# 2018-05-15

- 日時
  - 2018-05-15 12：00～13：00
- 場所
  - 応接1
- 参加者
  - 福島
  - 西本
  - 二見
  - 市場
  - 矢島
  - 中岡


# 目的
### サポートとカスタマーが情報交換を行うことにより下記実現を目指す	

1. 収益の最大化（却下率の低減、業務の効率化、非請求の削減など）
1. ユーザが迷わずモニターを実施（問い合わせ・クレームの削減）でき、クライアントが求める結果（品質含む）を提供する
1. メディア側で抱えている課題を営業に共有することで全体最適を図る


# 前回のあらすじ

![clipboard.png](https://bitbucket.org/Masami_Nakaoka/dimer-backup/raw/1e369ccae88284533baf679c363da33d1a3bc63d/assets/img/cupomer/BySEjiOjM-clipboard.png)

# 進捗確認
- 店舗抽出
    - 抽出して西本さんへPASSしました by中岡
        - 依頼だしました by西本


# 協議事項

1. サポートKPI


## 1. サポートKPI

①問い合わせ件数
②却下件数

上記についてデータの取得ふくめユーコチームと認識のすり合わせをしたい

- ページ掲載で防げるものを減らしていきたい
- 件数を後追い出来るものを作りたい
- スピーディにやりたい

決定：週次で振り返りしてみる（前週の月～日分）

毎週火曜にやる


## リリース告知

たくさん





## 今後のリリース予定

- OEMバランス調整

# 宿題

- 来店証明に領収書が含まれていない店舗の抽出 @中岡